做禮物黨有咩要注意？

年尾就嚟俾人炒，做搵啲嘢做吓，有咩計可以做全職禮物黨？

1999

乜野係禮物黨？